全民造星Mischa穩到!!!!!!!

雖然你唔係大熱
但我想講想多把好似你咁既聲你香港
多謝你唱左出黎比我聽
你同陳葦璇都係我心中既

不過viutv唔知做乜投唔到票有冇巴絲以家reg到?

啱啱投到

全部退步哂
Cy最好

原來都有人都係覺得mischa好㗎

btw 九展個啲音響真係垃圾#rubbish#mous

唉 唔知睇左咩 個個都唔係好投得落

好似好多都退步左就真

之前錄影有修音，今次live吖嘛

所以今晚勁咪真勁

真吖諗緊轉投Ben

ben唱唔上去勁難聽。。。

咁始終佢強項唔係唱歌 但都好聽過NY啦 唔知佢唱乜春